有冇人知呢個咩航空？ 100％深藍絲警嫂

(轉)
份人中意擦鞋
虛情假意
最叻挑撥同事
都算
佢係深藍！！！Facebook :Vinci Wong
唔難見到佢撐警d留言同埋like
同朋友嘈哂交一直說服我地當差有幾甘好
成日埋怨d暴徒有幾咁麻煩而且影響佢生活
無知真係可悲
但係冇良知真係冇得救
利申：已 block

乜雞？

好明顯係篤航HAS

（轉）深藍警嫂
住：長沙灣
電話：5170 1039
IG: vinciiw

[重要] 賤賊(警察)老婆唔好再叫警嫂

推

楼主林融私怨撚 中国福州大学毕业返黎摇身一变奶共勞工署aco